---
author: krm
created: 2018-10-02
---
![se]
# Svar

Server ger ett svar till klienten.

   * Svaret innehåller en header som ger information om svaret
   * Data som server vill skicka till klienten.








